銅鑼灣告士打道圍欄全拆

有車唔小心過左線點算

有兩架車拆緊 已經差唔多裝滿

用條橙帶分隔車路

推

拆撚晒佢 正
遲下全港都要拆

wtf

係咪每到邊區就拆晒果區鐵欄驚到咁

轉地方先

推啊

冇咗仲好
少咗個心理關口

幾時拆埋中環

政府咁得閒起磚又拆欄
都唔回應市民

驚到咁？

屌你個閪轉地方係咪會再拆
講到明因為政府突然拆哂啲護欄
主辦擔心有交通事故會好危險所以轉

拆哂全港九新界所有鐵欄

拆撚哂佢啦唔駛煩

拆晒佢囉

香港會唔會有一日無哂圍欄？
係都幾諷刺

痴撚線政府

驚撚到

洗唔洗咁驚

好啊，政府做得好
連登仔最支持政府
無論宵禁戒嚴拆圍欄我地咩都支持既

沒有圍欄 只有高牆

轉去東龍島

拆完又起，起完又拆，GDP GO GO GO

講下已經咁撚驚

如果我地再轉地點，會點？

又轉地方啦

拆左好啦
終於可以改變到既有既防守思維

遲下會唔會磚都拆埋

工聯會班柒頭仲話遊行累到冇工開

點解可以咁弱智

on9政府 唔係D欄隔住兩邊 你班差佬比人打死左喇

60年代咪係咁囉

問題係佢清左，路障冇左水炮車好易入，之後呢場杖唔易打

老老實實 on9還on9
但對家的確令我方無左最常用既防禦物資
要思考下點應對

想引入最新科技監控欄杆

係咪驚狗狗誇欄失敗又會柒於鏡頭前

支持政府

暴徒啊～政府裡面有暴徒啊！！一定係拆曬啲鐵欄拎去衝擊！

香討仔講一講就拆洗唔洗咁驚

欄 磚 垃圾桶

仲有咩要整走？

驚到咁😂😂

轉場了 thanks

斬腳趾避沙蟲

其實真係可以咁樣拆哂？如果因為咁而發生意外邊個負責？

草木皆兵

而家既政府好似無哂思考咁
頭痛醫頭 腳痛醫腳
驚人拆欄就自己拆哂
驚人衝擊就自己衝擊左先
都幾撚醒

黑警，唔擺黑警就會好和平

連登仔9UP兩句去銅記就即刻拆撚晒驚撚到呢

我打咗份721聲明希望各位巴絲打一齊推
[721][有圖]721聲明

================================

721聲明

================================

我謹代表香港市民發表聲明，6月9日及6月16日市民謹以和平、理性、非暴力的原則進行遊行集會表達訴求。然而政府一眾官員選擇漠視民意，以香港警隊作為磨心破壞警民關係，屢次令香港蒙羞更使執法人員失去公信力。今日一切行動均為爭取以下五大訴求：

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4. 成立獨立委員會追究警隊濫權及使用過度武力。於連日以來的遊行示威中，不論軍裝、便裝、防暴警察以及速龍小隊亦沒有在執勤時佩戴委任証，在市民要求下亦不出示委任証，違反警察通例。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，甚至圍歐落單且沒有反抗的示威者。又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，更甚有立法會議員亦遭襲擊。警方多次在不反對通知書生效期間無理驅散合法示威者，包圍中信大廈外兩邊施放催淚彈，險致人踩人意外。旺角以及沙田兩次示威當中警方以圍堵方式意圖作困獸鬥，令兩次和平示威演變成警民衝突。警方在沙田衝突中無視新城市廣場為私人地方衝入依然正常營運商場作出人群管制，令不少在商場消費的市民受驚警方在整個示威的人群控制策略，前線警務人員的行動令香港市民非常失望且恐懼，警務人員應維護法紀面非破壞一方。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，甚至已經有五人因此條例以死控訴，我們要求政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法令政府達到我們簡單且合理的訴求，但只要政府能夠達到我們簡單且合理的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會停止，犧牲者就可以得到安寧。

我們一眾香港人在此要求香港政府正面回應五大訴求。

希望大家喺721遊行1300一齊大聲讀出嚟

香港人加油

================================

屌 真
要解決水炮車 有巴打建議老鼠膠

美國己經sponsor 左幾部M1A2
收埋左係元朗

政府真係on9到呢。。。

秦始皇下令沒收民間所有兵器，並將這些兵器全部熔化用於打造十二金人。這樣一來，即便是有造反之心，但沒有武器也撐不了多久。

唔通想咁？

7婆就係想狗死 搏反彈

D狗真係追post追得好撚貼

執輸行頭慘過敗家啊

外國勢力添

轉地方

使唔使咁撚驚

廿二世紀都會發生呢Ｄ事。。。
只準州官放火
不準百姓點燈

呢個政府真係玩撚猿。。。

不過我又好奇
佢拆哂都要搵地方放

放哂係邊呢

be water my friend

push

仲有灣仔同金鐘個d呢

膠

垃圾驚撚到咁

冇欄撞車係咪好危險
有冇得告政府

果日洗唔洗封埋IKEA 同Decathlon

灣仔好近啫

一陣有車炒上行人路死人 , 會唔會屈我地害架 ?

講2句就拆哂

中間柱位無拆到, 應該唔夠一架車過

咪提水

睇黎香港無哂圍欄果日
就係運動成功之時

有本事就成條遊行路線拆L晒

park lane 終於可以直過維園

轉尖沙咀啦

咁啲鐵欄會去曬邊？

真係有人mon post
連登話銅鑼灣就拆銅鑼灣圍欄

方便左好多 唔洗專登行去燈位

斬撚哂d手指佢
咪唔撚洗驚再斷

工程狗又賺多一工

進攻就係最好既防禦

宵禁係咪等於側面推行最高工時

冇得做勞作了

政府真on9

下一站西環

唔迫係唔會改變。

冇欄就衝唔到咩
傻西

同埋佢哋再阻唔到班友衝出馬路

係咪可以打1823 問下無曬d欄好驚喎

搞咁多野,玩轉場都好,等佢再拆完又再裝過

方便捉人 仲正評？

咁應該附近既水馬鐵馬膠馬都收起曬
都真係要諗諗有咩可以用離拉防線

我無野講

我聽聞721會有B2轟炸機掩護示威者

你估係高官做？咪又係難爲d 細既
錢咪又係納稅人出
佢地係冷氣房un un腳

真
唔使諗就行出馬路

啲車可以任意U-Turn

所有連登仔一致G持特區政府有效施政
嚴懲暴徒
徹底追究暴力責任
絕不姑息任何暴力行為

唔使跨欄了

啲圍欄工程有好多係有貪污，呢十年八載好多不必要嘅地點都裝滿圍欄，貪撚咗都唔知幾多億去

驚成咁！

焊死佢咪得囉，使乜拆

我諗係講砌唔到鐵馬

幾時全港掘路
咁咪無路遊行囉

正
乜都唔洗做政府就幫我地增加佢自己既管治成本

掂

剩係去未拆果d地方

不如轉場囉

用火做防線

個政府無腦
做乜柒都係無腦

現在戰術係攻守對調，佢地重兵防守，就不去攻(任由佢地玩佔領)，反而我地要機動，流動包圍，尋找戰機

推 721 金鐘見

個名光明正大話比人知自己做狗

覺得政府會捉蟲 班人去到現場鐵馬陣都無得砌 無野做咁得閒反而預計唔到會做咩

垃圾政府

6月到宜家佢哋從來都冇負過責
叫你有咩你就去監警會投訴囉

遊行哂18區 拆哂佢
又想打手無寸鐵既市民

坦白講冇圍欄 我覺得條街簡潔咗
同埋經過咁多肉搏 唔使鐵馬掩護都得

冇圍欄咁危險?
有交通意外點算?
轉場lu

支持轉場

架車好大力，一行就咩都冇

呢啲咪叫做斬腳趾避沙蟲

車剷上黎咪好危險
可唔可以告政府妄顧路人安全？

西環

保險會唔會唔包

最撚好全香港拆撚晒去

乜都冇晒，自焚咩

真係好似大陸唔比賣刀咁

無圍欄，21號咪hit and run課題

你知唔知點整架

如果冇得用佢來做路障，基本上只有垃圾桶架車係直行，唔係講緊佢打橫過嘅問題

我哋投訴有人亂過馬路
叫佢哋裝返會唔會發癲

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

Push

班狗咁撚驚死

好轉場

1823得唔得?

冇左圍欄 即係磚又變返主要工具

以後方便亂過馬路，膠條一定要剪，唔可以比政府認為咁係安全！！

其實拆嚟有咩用
堆狗易拉人啲？

政府已經低能到冇藥可救

講真 呢個幾好 一向覺得堆圍欄好撚柒

你都戇鳩
用B2咪炸鳩死埋我地？

當然係用A10啦
淨係聽到枝GAU嘅開炮聲都想射

屌 之前開d風向post冇白廢

政總附近都拆晒用膠帶代替

同埋立法會之前被拆嘅鐵欄由之前嘅螺絲變咗做焊接，以後冇磨機應該拆唔到

防守平價工具

警察可以係防線灑呢啲釘同波子，由於警察極少主動推進，主要係暴徒主動攻擊警方防線，所以警察只要守好，等暴徒沖過來過左防線還拖就得

情況一：對峙
暴徒唔郁，掟啲釘過去暴徒度，當暴徒要行動果陣要留意地下，移速攻速低，警察可以呢個時候還拖

情況二：防守
求其灑係鐵馬防線度，暴徒沖過來一個唔覺意就會中伏

情況三：撤退
邊退邊灑，佢想襲警都追唔到你

主要作用
1. 鞋薄，吉腳
2. 鞋厚，吉入去，釘個頂痴係鞋底，會跣
3. 吉唔入但踩中波子，趴落釘度
4. 好小心乜事都冇，但攻速移速大減

希望警察可以盡快擊敗敵人

屌你老母大把暴徒知佢啲倉擺邊啦

守就要欄 唔守就

今次真係你個名咁樣

所以67年有暴動

早晨呀傻閪

防止示威者拆出嚟做路障

鑽石山有警察影相同好似拆牆

如引起交通意外，有人傷亡，入哂政府數。

沒有圍欄的一天

Upvote係推俾更多人睇，咁樣討論會更有價值，易分類

喂喂，之前有人話鐵馬陣無用嘅
政府做乜咁淆底

無辦法，餓呀嘛，食屎狗
係呀，講緊你哋班食屎狗呀
繼續追post啦
明知連登屌9死黑警，仲要繼續入來睇，被人屌
呢個咁廣闊嘅胸襟，實在令我佩服

無哂圍欄只係成功左一半
重點係要有方法迫到佢地放棄拆圍欄呢個方法 死狗係十八區裝番哂d圍欄
咁先叫成功

笑到傻左回應哂五大訴求咪唔洗拆囉

有冇咁驚呀

連根拔起轉守為攻

今朝瀝源火炭果邊都有拆，拆完又係圍橙紅膠帶

全力推721Post

唔好同我講你班連登仔仲覺得係轉場去CWB呀?

就當個日有100萬人遊行
你地真心覺得可以調轉頭轉場夢遊?

所以都唔知你地驚乜

同埋, 一早講撚左自備啦
而家唔俾我地守
咪即係要我地__囉

好似本來就唔係用好多
好似用鐵馬多喎

如果交通意外 因為冇欄杆衝上行人路
政府會唔會俾人告民事

不如拆撚晒啲欄杆啦屌

我夢見CVN 76泊埋香港補給添

銅鑼灣有IKEA

真係有車禍嗰陣你就死啦

今日行過北角icac附近都拆

路牌 巴士站牌 燈柱 垃圾筒

好多時d圍欄都係發生過交通意外先安，呢d位多數有危險性，有冇人可以揾到相關的交通意外？

支持政府宵禁戒嚴

之前又話傳搵嘢加固嘅
做咩變咗拆

屌你老母炒車點算, 死人嫁笨撚柒

jm9

[member]仆街仔 講左出黎點算
成班狗咪會 封哂成個元朗 加返密啦 [member]

係時候再諗對策
金鐘好守攻對方又有tk 去尖咀會唔會好啲

要拆晒全港所有欄

駛唔駛

童年時那種圓通型你哋就拆唔到嚟玩

大家笑完就要諗下有咩替代品
唔好到時先諗

政府中咗計
佢拆咗圍牆我哋就可以揸坦克長驅直入

諗起都好笑

驚到咁

我想問法律撚，有意外係咪可以告到政府仆街

下次講晒18區

佢地用長盾有欄既話捉唔到人

反智政府

無政府機構做目標

拆咗仲易衝出去佔領馬路喎

水馬鐵馬圍欄
就地取材
有乜就用乜

覺得有可能

笑死

可能差佬收埋自由用掛

林奠話：
你班垃圾成撚日都搵嘢守城，要講幾多次先識be water啊，都話只攻不守，教極你班垃圾都唔肯打游擊

依家我就由銅鑼灣拆到去西環，你班友咁後生又唔係重裝，識得打游擊未，啲狗我叫哂佢哋一定要重裝先出場嫁喇

本身聽連登放風話銅鑼灣搞就拆告士打道
點知宜家改去中環

呢啲係咪叫斬腳趾避沙蟲

有無野係拆唔到
水炮車都無計
古戰爭撤退時常用

拆咗出黎放咗係邊

DLLM
果幾部野我地班同仁收埋左係各大村祠堂度呀
你咁撚樣爆響口都有既

睇韓農就知
冇防線打得重放

黎啦死黑警
等左你好撚耐

政府6月開始就比連登帶風向帶得好勁
國際笑話

繩網？

只要有心所有野都係路障

似想迫人用魚革既防線？

將垃圾會搬入解放犬軍營啦

一路覺得支野冇欄好危險，一撞到實痛死 個圓角好銳

721 見

美軍將會武力介入

好，跟住落黎應該去邊個場

9up 論壇都信十足

m61

玩zombie game成日都有呢啲barbwire

亞視

唔拆欄 坦克車點過

成日覺得你地剪水樽做保護好sweet

N Ben又玩政府一次

佢幫我地拆曬仲好啦，追蹤住2架車睇下d欄放係邊到時真係要用去拎咪有囉

ah60 L /A-10

日日上連登吼住
講兩講就當真

拆都慳返

剪晒啲橙帶佢，交通部有排煩

但有衛蘭

政府睇緊post嘅朋友你好
我係啟翔狗飯

灣仔書展大把馬

咁樣拆完再裝 要洗幾錢公帑

真·浪費公帑

wanchai?

澳門咁？

如果唔唸著清場的，無理由要拆，721會暴力清場的機會好大，大家小心，最好避免暴力場面，除左警察又同上水一樣。

弱智狗

其實是咁的.....想bk同香討啲暴佬拆唔到好簡單 但係我怕教識啲狗 好矛盾

我真係有個好快手嘅方法，仲快過依家搵車收埋啲鐵欄點算好 唔驚有人mon po見到

真係好反智

姐係想人拆車橋欄？ on99

真係要多D創新想法
講就得,唔洗做
噤就玩撚死！

唯有拆柱去用

幾時拆智能(監控)燈柱？

交通意外點算

咁我哋試下轉移陣地
睇下政府點拆
聽住啦，食屎狗，下一站灣仔呀

仲有智能燈柱呀

轉場tst囉

洗唔洗砌番個12金人

仲有碌棍冇拆到

唔比守咁即係焗人攻啫

咪你囉！傻閪

冇曬咪同魚蛋一樣囉

好難拎架
果支野鑲實左水泥

工人長期有工開
政府做野唔用腦

我比較想知邊個天才諗架

燈柱可以做 攻城槌
可以用電鋸拆
特別係智慧燈柱
夠新夠硬

拆燈柱用咪得，高防

不如吹下去其他區

波台成班犬喺度用上班時間吹水

cls

仲好，方便過馬路

冇鐵欄，得中間碌鐵咁仲勁

明明之前最煩係跳欄，機動性會大減

唔使跨欄

想知危唔危險？直接問下咪知

露你老母！摺埋啦

班官個腦都簡單

1823投訴下

此地無銀

其實set路障都冇用
直接對待啦

比人露相？
你自己露自己相咋

快啲宵禁啦

吓？但係完場去西環喎。。

驚成咁？？

幾時又要去中銀攞下錢？
到時同日雙遊又會點？

平時做野又唔咁快

係時候轉去尖咀玩，拆哂全港鐵馬呀天才

其實612後 出面唔少post講過 啲鐵欄實質上唔係真係守到 有重欄係到 只係心理上有種安全 本身應該3角陣係拎嚟攻
所以有欄只係更方便 但冇欄都唔會死

sorry阻阻你

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

有無玩AOC 架 華夏族特長係起城長

港共轉做埋啲on9嘢

香港政府：香港人同曱甴無分別。所以最好全部死晒

拆磚,又拆欄杆。香港嘅馬路會唔會回復50年代

可以打去邊個部門投訴/查詢

屌你老母 浪費公帑

要留意巨乳華同波仔"咁岩"同時係20號上完京番黎
應該會有野講 到時中央會放風對示威者軟定硬
唔好輕敵 萬事小心

火就係保護我哋嘅屏障

外判工fatfat

有無諗過18區一齊開花？

但係D鐵馬無曬wor

大部分都就咁起磚就拆到
工程出名偷工減料

如果用智能燈柱做武器，會唔會拆埋燈柱

佢在位期間的確無人成功

淘寶買鐵馬有冇得諗

畏民如虎
不如全港拆撚哂佢啦

終於唔洗前後包圍 我地人多 直接圓形包圍打死班狗

會激到人用火？

下舖至買，呢舖唔買住

即係方向正確

之前成日話拆監控燈柱，拆密咪有武器用

其實係咪黑警唔想清圍欄，所以外判俾人做

最好返工乜都唔使做，坐定定係度

攻城柱

好簡單姐，用膠紙痴返一定高度，我地跳又容易佢又跨唔到

如果要清場，走佬好混亂，真係驚撞死人

個音樂

唔駛再守

遲啲用發泡膠算

幾時會起埋磚

原來係班on9自己拆，唔怪得e排搭車係中區d欄唔見曬

民陣玩早場？

千祈唔好咁做

群眾嘅流動易左
對政府黎講點會係好事
唔係黑警就唔洗迫人入後巷啦

以攻為守

連幾層透明膠紙落去 等重裝犬出動果時kick 鳩低佢

而家拆咗遲啲又裝返
創造就業機會

你再講多兩講個政府又驚到要拆地㗎啦

政府無野叻 最叻拆野 唔識起野

冇咗鐵欄，示威者唔死守，玩游擊更難對付

正 依個政府愈嚟愈好笑

有無人知查詢投訴係搵邊個部門

反智到

太危險喇
1823
轉場

遲啲全港啲行人路全撚部變鳩晒石屎路

少咗圍欄政府仲難捉
希望唔會發生交通意外，唔係政府自己同人解釋點解拆欄啦

掟磚就搵膠水黐緊 拆鐵馬就全部拆哂佢
斬腳趾避沙蟲最盡可以做到點？

頭痛醫頭 腳痛醫腳 係香港政府一貫以嚟既施政風格

終於貪快過馬路唔使誇欄咁煩，身手差。

幾時再轉下地點

十八區都有係咪十八區都拆先
識做啦手足

咁似支那國既，佢地條路都係冇欄

區區去行一次。區區拆
幫手製造就業機會

收到可靠消息 有暴徒打算打爆商戶玻璃再以碎片傷害警察
強烈建議所有商戶應卸下窗櫥玻璃以免成為暴徒武器

收起全部垃圾桶驚你班友仔食煙無手尾

屈鳩示威者話佢哋拆

車親應該可以告政府

咁又唔去老銅LU

如果真係要一齊讀，如果真係夠多人，會唔會考慮下申請“健力士”紀錄？

創紀錄唔係要威威，我咁諗，一般遊行只比人感覺兩邊僵持，冇咩point比外媒報導，如果真係創到一個紀錄，外國見報機會先會高，先keep到世界既眼球。

不過我唔知要幾多人可以成為World record

正 全港拆哂 到到撞車

如果有一人仆 就插死了

如果十八區同時遊咁點

死堆蟻民有乜所謂

反正佢用公帑打官司

尤其係立法會個塊

需要大量鐵絲同臨時扎鐵佬

警總都好似有好多玻璃牆

搵下啲商場既鐵馬

拆晒全港啊笨

同意

咪拆囉，反正佔路唔係重點

定係叫人直接訓公司

18區游擊

就咁掂行掂過直過

政府=mon po狗

尋狗

尋廢老

轉場去西環啦
Call民陣

美化市容

全香港有成3萬隻玻璃心添

Sor, 全地球係香港先咁多圍欄

好柒

方便佔路？路障乜都搵到嚟做啦 白痴

要幾on9先會想增加埋身肉搏嘅機會
真係弱撚智

銅鑼灣連儂牆天橋兩邊電梯都停左

聽到有個阿叔話好似唔想人上去咁

會唔會多左交通意外同亂過馬路的 #曲

有心嘅 草木皆兵

之後全部換晒做膠

膠鐵馬姐姐

膠紙一野就撞爛喎

本身有圍欄果陣比班防暴狗圍就冇位走 宜家拆曬 反而我地流動空間仲大左

入佔中數

跑都方便啲

笑死 拆左D人咪重走得快

一炒車全部插心口

係咪驚撚到咁

民陣
轉場啦喂

反智到爆
遲下人民用馬桶擋路你又拆晒啲公廁啦笨

改尖沙咀

冇得放block 點算

777呢個衰妹 呢啲時候反應又咁快

可以跳繩，橙色繩咁shape，應該好易跳

一早就要啦，

全球街道係得香港咁鐘意整圍欄

好囉好囉
慳返買索帶嘅錢
有錢買頭盔同衫lu

冇圍欄環境更優美！

全球好多地方都係冇幾多圍欄㗎啦
只係香港成日覺得圍實啲人先安全

拆撚左仲好 行動仲方便

反智到仆街

咁我地轉場lu

遊行唔洗叫開路, 一過對面就係

而家拆左
條路大左
會唔會出坦克？

如果我地用渠蓋做roadblock咁政府係咪諗住拆走晒啲渠蓋，留個黑洞地下？

你老味政府真係on撚9
我地即刻轉場咁你係咪又即刻call工程拆？

請向路政署投訴

唔好理咁多，果日出左嚟先再轉地方都未遲

呢個政府真係痴撚左線

支持佔路

佢地真係會長mon 住連登

巴打，係圍毆 唔係圍歐

再改得唔得

可能全港換水馬

政府想肉搏死人？

搵人假膠每日放風水班黑警
每天也撚狗

佢到底有幾撚驚⋯

下次用成個立法會連政總車落柒婆塊面到先
快d拆

正宗斬腳趾避沙蟲
第時教仔女可以舉例

拆還拆，但係用橙色膠帶好樣衰

拆左立法會佢啦
要立法會黎做咩

政府妄顧市民安全 撞車點算

呢個不嬲係咁on9

問心
每次有路障
警犬都15分鐘內清除到
有路障係心理上放心d
但實際作用唔大

呢個垃圾政權寧願躲避也不願回應人民訴求，巳冇得救！

777就係做埋D ON9 野以為可以避到

你屋企門口咪一大堆鐵欄囉

轉地方玩佢

拆左就岩
唔好比我地留條濕鳩防線係度

都就嚟番60年代

轉場
再拆再轉

冇仲好
衝破心理關口

咁不如改去西環

簡樸幾好

btw, 雨革後，而家巴士站都冇晒欄杆

拆撚晒全港啲鐵欄呀笨

黃世澤篇文講咗破解方法

大佬，我係認真架
有名你叫lihkg
連hong kong government ar

邊到野餐好啊

假既 黑警死全家
真既 黑警全家死

獨裁國家一貫手法

民陣做野唔會好似政府咁陰濕

係咪啲柒頭入錯行咋
照計呢排啲五金藥房零售 工程呀乜都好唱旺先係嫁

一齊1823

唔比用鐵馬守 即係迫我地用武器守

唔好講笑
冇野隔住
一陣有小朋友衝出去或者有人失平衡跌出馬路點算？

G持

我練咗好耐過欄 冇機會show off

練咗咁耐parkour技巧
依家唔撚洗用啦

拆左仲好 啲女仔唔洗驚爬唔過去

切路障都無撚用 幾分鐘 剪散一個 都夠位成隊人行過去 你砌就砌成個鐘先砌到一排出嚟

9吹話去銅記發夢
政府即刻驚到呢

呢張圖長輩牆啱用啊 幫推

正, 可以亂過馬路

我今日咁岩去左附近
研究左呢隻欄一陣
佢果支野係鐵 仲要四邊都勁利
唔小心仆左落去人都死
真係好撚反智個政府
驚到咁樣但唔去檢討問題源頭
用新既問題去掩蓋上一個問題

已整合了影片

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

有冇咁驚啊

起撚晒啲磚啊笨

屌佢老母呢個政府真係痴撚線，應做唔做

渣車

放上fb嗰啲育兒group都得

7.21如暴力清場, 政府即死

逼人拼死抵抗?

記得用返媽媽語氣去講, 例如:
今日帶個仔去play group玩完返屋企見到D欄桿無哂
個仔差D衝左出馬路比車撞倒
上個星期都唔係咁 發生左咩事？

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

行車天橋欄桿有冇拆？

膠MODE, 無欄杆幾好, 過馬路唔駛變身劉翔

[突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

仲好 無咗圍欄嘅限制
全條街都係路

我都係咁諗，一陣又柒左點算

差佬經過上次慘裂教訓，各位兄弟七二一要小心

政府想差佬死等民意逆轉

咁要宣傳下